［巴打入］鍾意女人大波定大屁股多啲

大波
大屁股

大眼

大波+大屎忽

鐘意大肚

識玩

靚

咁樣波腰蘿腳 你地點排？